光頭黃拎槍同比人圍果單野來龍去脈係點？

見到d藍絲page就想入去屌9佢地

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

聽講好似開頭話放人出黎之後就無啦啦衝出黎打人 之後d 人就追住佢黎扔野 追到去地鐵站出面條馬路佢應該比十幾個人打左落地 佢途中有一路舉槍指住人但冇開槍 佢都算克制

開頭俾人打，仲跌埋，之後嬲豬舉槍槍

其實9成9警察打人在先 唔知有冇相關片段

有藍絲潛入

我都想要片

推

拎雷明登條光頭黑警打人在先至比人圍